睇完鬼滅劇場版之後有抑鬱要食安眠藥先瞓到

睇麥路人都冇喊，炎柱死咗喊到返唔到工

利申：冇睇過動畫

屌你老母spoiler alert

動物台難得有高質po

請左7日AL, 諗住刷多幾次

同路人

我睇鬼滅睇到抑鬱症，點算

因為我介意炎柱被人插死，會絕望、自責、被侮辱感覺，

醫生同心理學家叫我 唔好睇動畫人物既死咁重

但睇「動畫」就係想感動人心，當然會重感情

究竟點樣理解件事呢

有冇哲學人／心理學人 幫手分析下

我尼家每晚發夢都見到炎柱死咗個樣

睇其他開心嘅動畫lo

得個背隻

鬼滅世界第一

大哥死左我都唔願做人了決定跟埋佢上路下世做佢弟子